csl成撚日收唔到

垃圾csl 我屌你老母 每個月交2百幾比你
日撚日撘西鐵都收唔到 屌你老母
完撚左合約唔撚會再用你個垃圾台

啱啱簽完

已轉台

你仆街了

仲有成年幾先轉得

我收到好好wor
利申csl

不可一不可再向csl説不

月尾轉去SMT

CSL

利申4g

same
一落地鐵站慢到嘔，
好撚垃圾

日日天水圍來回鰂魚涌，收得最好得天水圍到大欖隧道前

我夠4g啦

啱由新世界 轉去 中腳移動，屌。
點知都係一撚樣

唔好呀 SMT乜都收唔到
千祈唔好轉

轉乜好

中環灣仔呢堆先on9
收4格但連whatsapp都上唔到

我同fd一齊搭地鐵港島線 佢smt 爽yy 使用
我csl load 空氣 屌佢老母！！！

我用緊sun mobile個4G限速唔限量plan
但唔知點解APN選項有1010，揀呢個收得好又上網快

CSL港島線4G成日load唔到
要轉3g先得
嬲嬲地年頭完約轉左過smt
即刻好好多

1010 放工時間地鐵係乜7都load唔到

想問下咩台好用

3

你見咁多人sale 3台就知呢個台幾咁值得推崇

西鐵荃灣西去錦上路同入左黑洞冇分別